<help>
Allgemeine Regeln

§1 - Nutzung von Bugs, Cheats oder Hacks ist strengstens verboten.

§2 - Jedem Spieler ist es nur gestattet mit einem 1 Account zu spielen.

§3 - Auf allen Plattformen von Ultimate ist die Benutzung von härteren Beleidigungen, besonders RL bezogene, strengstens untersagt.

§4 - Den Anweisungen von Teammitgliedern ist Folge zu leisten.

§5 - Das Lügen gegenüber Admins ist verboten!

§6 - Jeglicher Betrug ist untersagt!

§7 -Serverwerbung, Serverbeleidigung sowie Serverschädigung werden streng geahndet.
Unter Serverwerbung versteht man das gezielte Werben für andere Tactics und Reallife Server.

§8 - Das Handeln mit echtem Geld unter den Spielern ist nicht gestattet.

§9 - Solltet ihr an einem PC mit 2 Accounts spielen wollen, müsst ihr euch bei einem Admin melden.

§10 - Erpressung mit Beschwerden ist untersagt.

§11 - Spieler, die den Server verlassen, dürfen ihr Besitz nicht verschenken.

§12 - Meta-Gaming, also die Nutzung von Information auf dem Server, die man im Spiel nicht hätte bekommen können, ist nicht erlaubt.



Allgemeine Serverregeln

§1 - Bei Carsurfing ist das Schießen verboten!

§2 - Sinnloses Deathmatch (SDM) ist verboten!
Unter SDM versteht man sinnloses Schlagen, Treten, Schießen/Waffennutzung, Überfahren und Rammen.

§3 - In No-DM Zonen ist DM untersagt.
Unter NO-DM Zonen versteht man die auf der Karte Grün markierten Gebiete.
Ausnahme: Wantedjagd oder bei Flucht in die No-DM Zone.

§4 - Eventstörung ist verboten!
Während Events haben alle teilnehmer oder Zuschauer DM-Schutz.

§5 - Markerflucht, Offlineflucht und Selbstmordflucht sind verboten.
Unter Markerflucht versteht man das Flüchten durch einen Marker, wodurch der Verfolger nicht hindurch kann.
Bei Offlineflucht hat man die Pflicht zu versuchen die selbe Situation vor der Flucht zu wiederholen.

§6 - Spieler beim Spawnen anzuschießen ist nicht erlaubt.
Dabei ist auch das Spawnen bei Betritt eines Marker inbegriffen.

§7 - Absichtliche Zerstörung von Fahrzeugen anderer User ist nicht gestattet.

§8 - Beschuss aus einem Fahrzeug heraus ist nur auf Fahrzeuge und ihre Passagiere erlaubt.

§9 - Überfälle dürfen nur mit dem Befehl /rob [Name] ausgeführt werden.

§10 - Binds sind nur gültig bei einem Abstand von mindestens 3 Sekunden.

§11 - Auf die StVO (Straßenverkehrsordnung) ist acht zu geben.

§12 - Absichtliches Totparken, Überfahren oder Rotorn eines Spielers ist verboten.

§13 - Während einer DM-Situation ist es nicht erlaubt Leben oder Rüstung aufzubessern.

§14 - Zivilisten dürfen bösen Fraktionen nicht helfen. Staatsfraktionen dürfen Sie lediglich Informationen geben.

§15 - Nach dem Tod ist es nicht gestattet zu der gleichen Spielsituation wiederzukommen.
Eine Spielsituation endet erst wenn eine der Seiten völlig außer Gefecht ist oder mindestens 3 Minuten seit dem letzten Kontakt vergangen sind.

§16 - Spieler mit Wanteds dürfen nach einem Gesucht-Bind eines Staatsfraktionisten diese sofort beschießen.

§17 - Bei einer Verkehrskontrolle darf nicht geschossen werden.

§18 - Job-DM und VKK bei Jobbern ist verboten.
Ausnahme: Verfolgungsjagd



Allgemeine Regeln

§1 - Nutzung von Bugs, Cheats oder Hacks ist strengstens verboten.

§2 - Jedem Spieler ist es nur gestattet mit einem 1 Account zu spielen.

§3 - Auf allen Plattformen von Ultimate ist die Benutzung von härteren Beleidigungen, besonders RL bezogene, strengstens untersagt.

§4 - Den Anweisungen von Teammitgliedern ist Folge zu leisten.

§5 - Das Lügen gegenüber Admins ist verboten!

§6 - Jeglicher Betrug ist untersagt!

§7 -Serverwerbung, Serverbeleidigung sowie Serverschädigung werden streng geahndet.
Unter Serverwerbung versteht man das gezielte Werben für andere Tactics und Reallife Server.

§8 - Das Handeln mit echtem Geld unter den Spielern ist nicht gestattet.

§9 - Solltet ihr an einem PC mit 2 Accounts spielen wollen, müsst ihr euch bei einem Admin melden.

§10 - Erpressung mit Beschwerden ist untersagt.

§11 - Spieler, die den Server verlassen, dürfen ihr Besitz nicht verschenken.

§12 - Meta-Gaming, also die Nutzung von Information auf dem Server, die man im Spiel nicht hätte bekommen können, ist nicht erlaubt.



Allgemeine Aktionsregeln

§1 - Nur Staatsfraktionen und böse Fraktionen dürfen an Aktionen beteiligt sein.

§2 - Bankraub, Geiselnahme, Präsidenten-Geiselnahme und Museumraub dürfen von anderen bösen Fraktionen nicht gestört werden.

§3 - Nutzung der Sniper und Raketenwerfer ist außerhalb von Interiors in Aktionen gestattet (auf allen Seiten).
Ausnahme: Gangwar und §4

§4 - Raketenwerfer ist bei Aktionen von Staatsfraktionen verboten.
Dazu gehören Geldtruck, Atomtruck und Präsidentenkonvoi (nicht Präsidenten-Geiselnahme)

§5 - Bei einer Aktion muss der Fraktionsskin verwendet werden.

§6 - Bei einer Razzia dürfen alle Waffen benutzt werden.



Aktionsregeln

1. Bankraub:
- Katana ist nicht erlaubt.

2. Carrob
- Die Garage darf nicht zu geparkt werden.
Damit ist Abstellen von Autos in der Garage gemeint, wodurch man die Autos nicht mehr verschieben kann.
Abstellen von Autos vor der Garage ist jedoch erlaubt.

3. Geiselnahme
- Jede Fraktion darf nur eine Geiselnahme pro Tag durchführen.
- Verlangt werden darf max. 20.000€ pro Geisel.
- Es dürfen bis zu 3 Geisel genommen werden.
- /me oder /meCMD Aktionen wie zum Beispiel ''nimmt Handy weg'', ''öffne Koffer" o.ä sind gestattet, solange diese Aktionen realistisch sind. Zudem muss der gegenüber da mitspielen.
Beispiel: Bei ''nimmt Handy weg'' muss der Spieler sein Handy ausschalten, sich im Teamspeak³ muten und sich vor jeglichem Kontakt zu anderen hüten. 
- Eine Geiselnahme darf nur an stürmbaren Orten stattfinden - Interior und Basen zählen nicht dazu.
- Das Leben der Geisel hat höchste Priorität.

4. Gangwar
- Man darf auf Dächern rauf klettern, wo man zu Fuß oder mit Hilfe von Fraktionsfahrzeugen, die auf dem Land fahren, drauf kann.



Allgemeine Fraktionsregeln

§1 - Jeder Spieler hat nach einem Fraktions-Uninvite 24 Stunden Zivizeit.
In dieser Zeit darf er sich keiner Fraktion anschließen.
Ausnahme bis zum 01.02.2016.

§2 - Das Verlangen von Wertgegenständen im Austausch mit der Annahme eines Bewerbers ist untersagt.

§3 - Eine aktuelle Memberliste im Forum ist Pflicht!

§4 - Schriftliche Beschwerden gegen Fraktions-Mitglieder müssen in Beschwerden gegen User geschrieben werden.

§5 - Beschwerden von Fraktionisten gegen andere Fraktionisten müssen vor einer schriftlichen Beschwerde versucht werden im Teamspeak zu klären.

§6 - Die Fraktionskasse darf nicht für den eigenen Gebrauch genutzt werden.

§7 - Rang Up/Down für etwas zu missbrauchen ist nicht gestattet.

§8 - Uninvite und Invite aus Spaß sind nicht gestattet.

§9 - Einer Bösen Fraktion ist es nicht erlaubt mit einer anderen Fraktion gegen andere zusammen zu arbeiten.

§10 - Das unerlaubte Betreten von Fraktionisten anderer Fraktionsbasen ist verboten.



Böse Fraktionsregeln

§1 - Die Nutzung der Sniper und Raketenwerfer ist erst ab Rang 4 erlaubt.

§2 - Spieler dürfen nur auf die Blacklist gesetzt werden, wenn ein triftiger Grund herrscht.

§3 - Spieler auf der Blacklist müssen von der jeweiligen Fraktion mindestens 3 mal gebindet werden, bevor sie beschossen werden dürfen.
Ausnahme: Verwendung der Sniper.

§4 - Böse Fraktionen dürfen sich untereinander beschießen, wenn sie Krieg haben und im Fraktionsskin sind und nicht in einem Privatfahrzeug sitzen.

§5 - In fremde Basen darf außerhalb einer Basestürmung nicht geschossen werden.
Ausnahme: Flucht in die Base

§6 - Raketenwerfer dürfen erst bei Anwesenheit eines Spielers mit 6 Wanteds benutzt werden.

§7 - Provozieren von Beamten ist nicht gestattet.



Staatsfraktionsregeln

§1 - Staatsfraktionisten dürfen erst auf Spieler mit Wanteds schießen, nachdem sie diese ausreichend gebindet haben, diese geschossen haben oder ihre Fraktionskollegen in unmittelbarer Nähe vor kurzer Zeit das Feuer eröffnet haben.

§2 - Auf Spieler mit 1 bis 5 Wanteds muss mindestens 3x gebindet werden.

§3 - Spieler mit 6 Wanteds dürfen nach einem Bind direkt beschossen werden.

§7 - Nutzung des Tazers nach dem ersten Schuss des Täters ist nicht gestattet.
Ausnahme: Wenn der Täter sich stellt, /handsup oder /hide

§8 - Der Tazer gillt als Schusswaffe und darf nur als solche benutzt werden.
Ausnahme: Wenn der Täter sich stellt, /handsup oder /hide

§9 - Binden von Spielern in ihrer eigenen Base ist nicht gestattet.
Ausnahme: Razzia oder §17

§10 - Eine Razzia darf erst bei insgesamt 8 Wanteds in der jeweilige Base durchgeführt werden.

§11 - Eine Razzia darf gegen jede Fraktion täglich max. 1x durchgeführt werden.

§12 - Es dürfen nur die Waffen benutzt werden, die man bei /duty oder /rearm bekommt.

§13 - Die Nutzung der Sniper in einer Spielsituation ist nur bei der Anwesenheit eines Spieler mit mindestens 4 Wanteds erlaubt.

§14 - Beschießen eines Spielers, der sich nicht wehren kann, ist untersagt. 
Dabei ist auch die Situation bei Wasserwerfer- & Gasgranaten-Einsatz und Nutzung von /handsup inbegriffen.

§15 - Wenn alle Staatsfraktionisten am Einsatzort außer Gefecht sind, dürfen keine Wanteds mehr vergeben werden.

§16 - Gasgranaten dürfen nicht in Interiors oder direkt an Markern benutzt werden.

§17 - Das Betreten einer bösen Fraktionsbasis ist nur gestattet, wenn ein Verfolgter in die Base flüchtet, eine Aktion in der Base stattfindet oder raus geschossen wird.

§18 - Eine Verkehrskontrolle darf nur bei Spielern ab 3 Spielstunden durchgeführt werden.

§19 - Wasserpanzer / SWAT Panzer Einsatz ist nur bei Razzia, Basesturm und bei Aktionen gestartet durch die Staatsfraktionisten erlaubt.
</help>






